必須追究賭選、種票，掌心雷等問題

唔可以因為贏左而唔追究，務求係立法會之前減少依啲蛇齋餅糭嘅行為

一日唔解決種票問題
一日唔會有真民主